如果拋7次骰，有任何一次或以上擲到1，個機會率點計

有冇巴打知

一係中，一係唔中，50/50

1-(5/6)^7

1/6?

50%

應該錯左

1- (5/6) ^7

數學大師

正解

大概係 0.72091835276634659350708733424782807498856881572930955647005029721079103795153177869227251943301326017375400091449474165523548239597622313671696387745770461819844535893918609967992684042066758116140832

P(擲到1次)：1/6 * (5/6)^6
P(擲到2次)：(1/6)^2 * (5/6)^5
P(擲到3次)：(1/6)^3 * (5/6)^4
………
P(擲到7次)：(1/6)^7

P(擲到>=1次) = P(擲到1次)+P(擲到2次)+……+P(擲到7次)

上帝不會擲骰仔

7/6

1-(6/7)^7（全部擲唔到1）

頂六面骯我寫乜

你擲左咪知

無講離地幾多拋，離2mm拋1萬次都可以中到1，所以機率係100%

發達大計

識個friend就係咁赢左好多錢

離地2mm拋 冇講拋幾高
識個friend就係咁破左產

係咪即係1 - (擲唔到1嘅機會率 (=5/6) 嘅n 次方) <-n 係所擲次數)
就係起碼中一次嘅機會率

1/6*(5/6)^6*6C1